# TestAlgo



## Getting started

Clonez le repo :
    git clone https://gitlab.com/Arnaudboy/testAlgo.git

Puis :
    cd testAlgo/<1, 2 ou 3 en fonction de la difficulté choisie>

Pour tester vos projets :
    node test.js
Si vous ne visonnez aucun retour vous avez passez tous les tests du niveau.